屯門西鐵要人救人

個學生比党鐵圍 嚟聲援呀！！！！！

推

推呀屌

推推推
救人

痴撚線一個學生洗唔洗10尻幾個職員圍住

要人圍尻党鐵呀 夠多人佢就冇符㗎啦 ！！！！

當撚咗恐怖分子咁 我旁邊有個大嗌 罰錢咋嘛 我比囉

Push

屯牛出黎救人呀

狗鐵報警?

手足 路過幫手屌下黨鐵老母

push

党鐵學撚晒黑警啲野

根本單拖就唔應該跳啦，人多先吹你唔漲

班党鐵職員咩事 使唔使咁撚盡忠職守 係咪捉完人有錢分

根據之後党鐵做法就應該係叫狗 再兇尻學生既

係應該跳完就跑 下次唔好慢慢行呀

人地乖學生有拍卡的。

要人呀

圖啊屌你

完左？

屯西要人 十幾個職員圍一個學生
有黃衫有粉衫有廢老

Pish

sorry 呀 我啱啱走咗 冇提供圖 我自打十巴

人呢

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

完左 呀叔同師奶們 吊走左 狗鐵
叫佢地收隊 粉紅人好躁 一見到俾人反圍就嬲嬲

仲大叫左一聲光復香港...沒人應港女的喂
經過見到

可唔可以幫我放張圖 麻煩ching 救一救我

sorry 我太急所以冇放圖 學生冇事就得 冇狗就咩事都冇

跳閘都報警？
On9

多謝絲打跟到尾

你哋無人敢做！抵死！

快手買張最平既單程票話佢跌左啦

唔好俾佢地大到呀，一定要跑走 勇敢d

上左巴士先睇到呢個post死黨鐵學生都搞

個學生係有拍卡 黨鐵職員都話佢有拍
但捉佢跳閘

拎住綠色八達通果班話要報警

個班一捉比人屌走咗啦
好多人嚟撐個學生
班友自動散水
正係識恰學生

跳下都唔得咩 想跳高d炸wo on9

有拍但跳閘都唔得？!

有拍但跳閘？

依家點

推啊

幫推

個學生已經走咗啦
有個熱心人*還錢*比個學生哥
比咗錢走人lu

大家真係唔好驚
報警係嚇啲學生哥
根本比錢就走得

今晚就拆撚咗屯西站，屌你老母

俾咗錢 我鍾意點跳咪點跳囉

班黃衫好撚多管閒事

俾左錢點解唔跳得？

下次有手足比黃衫人捉唔好再圍 多人既人直接拉走位手足啦

完咗就唔好focus 我呢個po 啦 去返啲大事件既po 啦

此post 已完

去到就見4眼學生哥離開。然後班粉紅狗就繼續俾呀叔師奶們怒吊。

粉紅狗呃飯食

就咁話

班屯門站黨鐵咁賤既

d粉狗以為自己係黑警？

屯門黨鐵班人估唔到咁撚賤喎

係咪啲粉紅狗攔住手足，然後叫黃衫過來?

915

俾錢跳閘好似幾好玩喎 搵日撚下狗先 彈出彈入

咁咩事圍住個學生

推推推

雙手頂住 雙腳再凌空係到fing fing下
諗起都過癮

呢排d粉狗黃狗真係警犬上身
琴日見到有隻追住手足大叫你犯左法我要拉你
襯佢一追勁多人即刻跳入去

串鳩d粉人黃人721去撚左邊

最後俾左罰款$500？

屯門定兆康？

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

咩事？

無圖片

無圖講西咩

無錯

喂屌今日唔好開片 救完就走

最後點？

個個黃衫都有小露寶 當人犯咁審

手足冇事？

等你

此post 已完！！！唔好再覆我個垃圾post 啦！！！！！

推推

未完喎
點解俾咗錢都要罰500?好撚大單野喎

班友蝦學生啫 上水日日跳 等有車黎跳入去跑上車

我唔明點解仲要報狗？

啱
絕對唔可以就咁算，屌你老母黨鐵

沒事 去到時見到4眼手足正在離開

不嬲同狗鐵私了架啦，報狗做乜撚野

照舊500

畀咗錢都要正常入閘
隔離post有討論過

係喎
依家係捉佢唔正當入閘？
咁都可以捉同報警？

之前都有人講過唔正當入閘係講緊唔比錢入 je
比咗錢你理得我跳定捐定爬過去

香港人真係好撚廢 學生跳完唔跑走都算 當佢細個 屌你周圍啲人圍返班狗職員再比個學生走都得啦 post就識開 最後仲要幫佢比埋錢 痴撚線

光復香港 小心狗狗

嘩，屌。
點解又走唔到

咪係 成日話救人 原來得把口講

算唔算比連登仔玩左

成日有D撚樣話無成本跳閘推D手足去死
仲大把人推推推

你分化？

岩岩先見到

28B. 禁止攀爬欄障或旋轉柵閘

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子

係咪用呢條附例charge？

好波

痴撚線有比錢都要罰？！罰條春啊？

即係比左錢都唔可以跳？

你跳完就民主自由？系比人罰錢咋

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

帶埋架餐過緊黎，等陣

下次捉人呼吸呀笨以為自己大撚曬捉到人好威威？

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 而家點

來回跳完企喺中間添吖

係就推啦 MUST JOIN

打鳩班粉紅人割唔割?

其實罰咩

要問當事人

不分化不割席
大家都有付出

愛你們

唔割 但過左911先

叫人放工聲援？我屌佢啦 學生比狗圍 淨係識影相放上fb 成班大人唔跳閘都算 有事唔係幫個學生 係影相？痴撚線

九一一呀 停火一日 ok?

你咪跳囉柒頭
你柒爆我都唔割呀